日本厚生勞動省批准首款治療性藥物 應用於重症中國肺炎患者！

Diu 中國話自己0確診
之前個班一係死左，一係人道毀滅左，一係好番
你捐黎托咩，為左奶習袋真係